[警界奧斯卡]有冇人帶投影機同螢幕去旺角播汽油彈段片

有冇人剪埋兩條片拎去旺角播俾d行人睇

都未掟就咁心急開警笛
架接應車又唔知做乜向警車方向駛去
驚死人地睇唔到你逃走路線咁

架警車黃格停定定係度
乜都唔使做

拍戲冇爆炸場面好難角逐奧斯卡架
下次記得整土製炸彈啦支共走狗

嘩屌

港台31有套節目叫31看世界
其中一集就係講巴西警察扮示威者當掟汽油彈再屈示威者
個示威者靠當日網絡影片證明清白
個d鬼掟完汽油彈就返警察到

屌

不怕豬一般的隊友

明明網上面已經有晒其他角度嘅片片
邊到有?

平時見學生拎傘都開槍，今次見人拎玻璃瓶唔撚識拔槍？
你咩學堂出身咖屌。

停定架車先掟
屌你好假
記招個阿sir忍到笑好嘢

可以加多單，跑馬地警署燒街衣

火嚟?
屌你老母遠睇唔講仲以為有隻警犬痾屎痾到咁污糟

香港公安 d 出 trip 錢果然無嘥

係黃格無啦啦停車？